裝修有助推動失業人士提供就業機會

為公眾地方/食市提供更新既設施
我愛裝修 裝修愛我
家陣有人免費幫你拆野 淨係搵架車清泥頭就得
司機又可以搵多舊錢
月入8萬 9成按不是夢

Ps 講緊真係裝修